每日出到街，就覺得一切陌生

除左自己間房唔陌生
公司
街
地鐵
食肆
連由細到大
去開間大快活
都已經唔係個d人
曹美女塊牌都冇左
樓下d漫畫舖
game舖
執哂
上返小學個網
換左好多人
返工
同同事冇兩句
自己食
出到街
放假
唔知去邊
反而去澳門
d地方似二卅年前香港
由細到大
讀咁多書
好似白讀咁
但冇後悔過
一切都太快
自己已經追唔上
既然追唔上
就算
就唔好再追
其實講呢d野冇用
但其實有咩係有用
人一生
有用冇用
已經講唔清
好想呃自己開心
但而家做人
連遮醜既心態都冇
要鬧就鬧
要嫌棄就嫌棄
以前好抗拒俾人睇死
睇唔起
但而家知道
無論做咩
你天生條件不足
無論付出幾多
到頭來
都係做戲俾自己睇
現實唔理你
份人點
有冇俾心機
係咪應得
現實就係現實
所以去到依個階段
可以話
自己一部份
已經放棄
成日覺得
自己唔應該係咁
但事實上
自己就係咁
叻又唔夠人叻
廢又唔夠人廢
老實又唔夠人老實
衰格又唔夠人衰格
隨和又唔算
惡又稱唔上
盟塞得黎
又揸唔定主意
自己呢種人
都唔知稱之為咩
咩都好
人一個
唔好得過畜生幾多
自己只能夠係自己
就好似d狗
唔同種唔同性格
人都一樣
dna決定性格
性格決定際遇
即係整定

以為自己開post、、

ching係咪有情緒病 不如睇下醫生

20幾歲人 個個舊同學岀身連工都轉過幾份
自己書又未讀完 讀完又係搵萬幾銀
覺得自己好失敗

如巴終於開po

點解要話人有病